慶祝曾獻屎傳火十周年暨被毛魔召見 (請勿用曾記吊頸帶)

呢個係阿傻 跛腳學舉火
真正爛鬼傻的狂的就即係阿傻
佢年前晌內地割腎移植
識得日日淫笑呵呵
失禁係咁屙屙屙
生意係織紅的藍的吊頸帶何其多
行埋就嗌晒「中国万岁」博鬧民主各派
面色紅色掙爆血管就死賴個籮

陷身失禁亂屙
鴨罐都裝足屎了又再屙篤囉
舉火都用錢買得無錢無得有錢無不
用晒巨富買位上黎同慶賀
祝你冚家寶福山上木棺同運夠晒妥
嘿 四口合棺亦可銅棺跳樓跳樓長開長哀
又怕黑呢你做阿傻

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】